\thispagestyle{plain} 
\centering \section*{Wir haben in der Runde} 
\index[in]{Wir haben in der Runde}
\index[vw]{Geistliche Lieder!Wir haben in der Runde}
\index[vw]{Autoren!Horst Wesenberg!Wir haben in der Runde}
 
\begin{tabbing}
1. Wir \=haben \=in der \=Run\=de \=die \=H"ande \=einge\=fasst:\kill
\>\bf D \>\bf h \>\bf A \>\bf D \>\bf A \>\bf D \>\bf h \>\bf fis\\
1. Wir haben in der Runde die H"ande eingefasst:\\

Herr \=Christus \=sei zur \=Stun\=de \kill
\>\bf h \>\bf fis \>\bf G \>\bf D\\
Herr Christus sei zur Stunde \\

des \=Hungers \=un\=ser \=Ga\=st, des \=Hungers un\=ser \=Gast. \kill
\>\bf G \>\bf D \>\bf A \>\bf A$^7$ \>\bf D \>\bf e \>\bf A \>\bf D \\
des Hungers unser Gast, des Hungers unser Gast. \\
\end{tabbing}

\begin{tabbing} 
2. Der \=du die \=Tische \=dec\=kest \=mit \=Speise \=und mit \=Trank\kill
\>\bf D \>\bf h \>\bf A \>\bf D \>\bf A \>\bf D \>\bf h \>\bf fis\\
2. Der du die Tische deckest mit Speise und mit Trank\\

und \=uns die \=Seele \=wec\=kest, \kill
\>\bf h \>\bf fis \>\bf G \>\bf D\\
und uns die Seele weckest,\\

Herr \=Christe, \=ha\=be \=Da\=nk, Herr \=Christe, ha\=be \=Dank. \kill
\>\bf G \>\bf D \>\bf A \>\bf A$^7$ \>\bf D \>\bf e \>\bf A \>\bf D \\
Herr Christe, habe Dank, Herr Christe, habe Dank.\\
\end{tabbing}

\begin{tabbing} 
3. Hilf \=f"urder \=auch uns \=Leu\=ten \=mit \=Mann und \=Weib und \=Kind\kill
\>\bf D \>\bf h \>\bf A \>\bf D \>\bf A \>\bf D \>\bf h \>\bf fis\\
3. Hilf f"urder auch uns Leuten mit Mann und Weib und Kind\\

vom \=S"aen \=bis zum \=Reu\=ten, \kill
\>\bf h \>\bf fis \>\bf G \>\bf D\\
vom S"aen bis zum Reuten,\\

dass \=uns die \=Not \=nicht \=fin\=d, dass \=uns die Not \=nicht \=find. \kill
\>\bf G \>\bf D \>\bf A \>\bf A$^7$ \>\bf D \>\bf e \>\bf A \>\bf D \\
dass uns die Not nicht find, dass und die Not nicht find.\\
\end{tabbing}

\begin{tabbing} 
4. Und \=gib zu\=letzt zur \=Spei\=se \=Dein \=Leib und \=Blut zu\=gleich,\kill
\>\bf D \>\bf h \>\bf A \>\bf D \>\bf A \>\bf D \>\bf h \>\bf fis\\
4. Und gib zuletzt zur Speise Dein Leib und Blut zugleich,\\

dann \=f"uhrt uns \=diese \=Rei\=se,\kill
\>\bf h \>\bf fis \>\bf G \>\bf D\\
dann f"uhrt uns diese Reise,\\

noch \=bis ins \=Him\=mel\=reic\=h, noch \=bis ins Him\=mel\=reich. \kill
\>\bf G \>\bf D \>\bf A \>\bf A$^7$ \>\bf D \>\bf e \>\bf A \>\bf D \\
noch bis ins Himmelreich, noch bis ins Himmelreich.\\
\end{tabbing}

\begin{tabbing} 
Amen \kill
Amen \\
\end{tabbing}

\begin{angaben}{0}
W\&W: Horst Wesenberg \\
FU: Nr. 166
\end{angaben}

%Rebecca
